【利申已出聲屌】支那人係九龍塘站月台換尿片

上個post比班連登仔用鍵盤屌我鍵盤戰士
好衰唔衰今日搭「火車」又見到支那人惡行
一開車門見到一對屎忽白雪雪咁對住成車人
即刻出聲屌左
話搵唔到廁所
其實一落電梯已經係廁所
大大聲屌佢知唔知咩叫市容呀屌你老母
有個同行支那男人拾我牙慧淨係識講返屌你老母
跟住成群落車既人望撚住佢地

[img]

自膠

lm睇樓主比港豬睇

睇咩

換片我接受倒
不過起碼都去月台頭尾無乜人嗰d 位做

屌佢老母？不了

idc

Cls廁所有換尿片個塊板
男女都有 月台換你接受乜撚
仲要係正電梯入口換
荒死冇人睇到咁

咁講姐
真係屌咩

躝返出去囉屌

個老母 不過不失 做愛都唔錯

換片去洗手間啦屌

個呀媽正
即場除褲屌啦

可能佢同你個名一樣

講純正支那話

支那人黎架

blackberry ching食唔少呢D大陸人妻

做咩個個討論個女人

教訓佢啦⋯好似日本a片咁

咁細個就要玩露出

咪係
個細路女個樣好d

個細路識企都仲要鴨片

沒事兒沒事兒

宋芸嬅黎

越臭越愛奶 好似咸魚咁 送飯一流

所以咪吊佢個老母囉～

做得好啊
唔屌既話轉個撚頭連尿片都周圍掉架喇
然後又話咩找不到垃圾桶

樓主真係唔話得，如果係我的話實會考慮到對方可能有屎喺手已無出聲，你知啲大陸人痴痴哋㗎啦

唔鴨係月台賴仲死

肯出聲已經好好 代香港人多謝你

出po要講明有屌到

屌咗就算啦

支持

臭

又講個女人

Fbi

唔同物種 冇得比較

佢白好多囉

小妹妹甘可愛就算啦
樓主仲有得睇埋佢白滑Pat Pat 你賺左啦

香港需要更多樓主

甘你老母

如果大眾都接受到
洗乜整個位俾人換片咩

你個名

唔屌唔撚鬆化

哇屌係喎
冇諗到呢一步

冇
繼續換

即使係九龍塘轉車咁撚多人都係得我一個人出聲屌
港豬

咩風氣
詳情睇我上一個post

我屌佢老母

d五毛最鍾意轉話題

佢個女抵屌

有冇影小妹妹個小妹妹

支那

驚已報

不了
上一個post我比人屌到反皮

屌得好，支那人係要屌ga

呢種係香港人姐
同支那人唔同物種

言出必行

起筷啦

冇
影完都唔會想j啦
萬字夾咁細j乜鳩

冇就地痾已有進步

可能十幾年後做支那網紅乜鳩都影哂比你睇
但而家唔睇住

邊度有5毛
幾樓 定係我完全封鎖左

佢地都係匿係鍵盤後嘅廢物姐

支持！

咁當諗多左
Cls 個女人 貪方便
香港人遇到麻煩只會頭揼揼或者拎手機

有牙

(|)

Thx 丁ed

九龍塘個廁所好似收咗皮

不過冇廁所就遲啲換啦仆街

一陣又比人屌鍵盤戰士 費事喇

未上色

九龍塘個廁所咁鴨...點換呀

多謝樓主會出聲屌

屌佢老母 滴到成地尿
支那畜

勇士

條女好正

Gigjkjll

我見過支那人係旺角地鐵站內d邊位同朗豪坊Adidas 門口屙尿 佢地屙得自然到一除褲即痾，真係旁若無人狀態 我影佢地相佢屌鳩我

鴨片換片都好過周地屙既

想頒個好市民獎比樓豬

人地點撚知呀 你好心咪同人地講囉

不知者不罪 人地外地黎香港 唔熟悉香港都唔得？

你仲惡過共產黨喔

第一版成堆五毛轉移視線

細細個就比咁多人望過自己個ASS同西

唔敢亂講 一陣又比人咬

你同我食撚左去 屌你老母

個個視若無睹

月台好乾淨好衛生

係唔出聲唔得 詳見我上個post

面斥不雅

份內事
唔屌佢到我比人屌

屌返佢
乜撚野咁巴閉

受唔起 屌幾句姐

我有同佢講廁所係下面
佢地又咋傻扮野
去人地地方唔守人地規則仲大大聲話不知者不罪
佢同你同種？

咩邏輯
佢唔係親眼見到
一開車門兩舊屎忽對住你個種震撼佢唔明

嚴格黎講我睇唔到既
都唔會有興趣睇

唔知真心定假膠

屌到個支那老母都要公開換尿片

屌你老母 上面勁撚多五毛
老豆老母完全無 羞恥心，唔怪得蝗急屎急尿就周街痾
咩搵唔到廁所，佢有嘗試去搵先，就算好啦，搵唔到廁所但又好急要換，去番個隱蔽既地方都得掛

佢同你否，你會唔會原諒佢？

我的娃不能急嘛。

樓主以為自己好能型咩

人妻not bad